美國戰線: 衰仔樂園

我覺得我地可以攪一個 IG/Twitter/Facebook challenge 叫 #FuckTheChineseGovernment #FuckTheCCP
玩既人可以用唔同方法表達 #FuckTheChineseGovernment
然後tag識既人,最想既係connect美國人, 想開多d戰線
點睇?
認同請幫推

Push